# The following translations are not in use anymore!
# They are kept in case they are needed again later.

msgid "#ffff00ffCommunity#ffffffff levels are built by YOU, the community."
msgstr "#ffff00ff社区#ffffffff 社区关卡由玩家自制。"

msgid "#ffff00ffExperimental#ffffffff levels are levels that haven't been released yet."
msgstr "#ffff00ff测试#ffffffff 关卡是尚未发布的关卡。"

msgid "#ffff00ffOfficial#ffffffff levels are built by me (JF), and allow you to earn medals."
msgstr "#ffff00ff官方#ffffffff 关卡由我 (JF) 设计 , 可以获得奖牌。"

msgid "About the levels"
msgstr "关于关卡"

msgid "All your medals are here."
msgstr "你的奖牌已同步"

msgid "Creating room"
msgstr "正在创建房间"

msgid "Directed by %s"
msgstr "制作者：%s"

msgid "Error reading manifest"
msgstr "读取清单出错"

msgid "Experimental"
msgstr "实验室"

msgid "Experimental levels"
msgstr "测试关卡"

msgid "High Scores"
msgstr "最高分"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Joysticks"
msgstr "摇杆"

msgid "More info on github.com/jyaif/ppl-utils"
msgstr "更多信息在 github.com/jyaif/ppl-utils"

msgid "Score: %s"
msgstr "分数：%s"

msgid "Speed Runs"
msgstr "竞速"

msgid "UI colors"
msgstr "UI颜色"

msgid "Ultra low 16x"
msgstr "极低x16"

msgid "Ultra low 2x"
msgstr "极低x2"

msgid "Ultra low 32x"
msgstr "极低x32"

msgid "Ultra low 4x"
msgstr "极低x4"

msgid "Ultra low 8x"
msgstr "极低x8"

msgid "Unknown level"
msgstr "未知关卡"

